人在大陸，有無巴絲識手機翻場？

想比個msg屋企報平安

Down VPN

唔用wechat 都可以用telegram 啦

留底屋企人嘅電話
會有好心巴絲幫你whatsapp聯絡佢哋㗎啦

telegram一早block咗啦

咁點解你而家上到連登

大陸上唔到兩登，五毛點做野呀

翻你老母個場咩